[點蟲蟲] 今時今日 係覺得自己係香港人or中國人？

香港人

中國人

首先，
你要覺得自己仲似返個人

中你老母

大陸一方面叫香港人認做中國人
但另一面又完全唔當香港人係中國人

香港人
英文 Hongkongese

問緊身份認同啊
中你老母

依樣野根本唔存在
唔肯定咪唔肯定囉
咁樣整個「中國香港人」/「香港中國人」
有咩分別啫

如果一個香港人踢中國既球會會被當做係"亞援"
所以香港人不是中國人

上支那網
「只有支那地區才能使用XXX」

HK

兩樣都唔會想認，係其中一樣都覺收恥，一樣係華人賤種黃皮豬。

英國人

Hong kong